其實大陸係咪戇撚鳩全世界有邊個國家會探肛測毒

孤毒探肛

咪就係想搞到你地唔去驗，
咁咪冇確診

有得佢啦，大陸咁多屎忽鬼